禁蒙面法一過，香港將大舉進入瘟疫世紀

醫生若果無得喺面上加上一層遮掩
所謂病從口入，唔好話醫生會染病
病人之間都會交叉感染啦！
沙士之前無人鍾意帶口罩，就有沙士了

反之

若果有病，防細菌不受此限，咁大家就要多多注意身體健康，那怕只係兩聲咳，都要防範於未然！
無人知你嗰兩聲咳係咪代表有病毒潛伏體內，必須要防止飛沫傳播！

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術